警察就警察，警犬就警犬，休乜柒班警

警察就警察，警犬就警犬，休乜柒班警

以後見邊個傳媒、Post 用依個terms，
就要屌返正佢，以正視聽

根本應該大大隻字香港警察寫出嚟
除左班狗邊有職業會加休班兩隻字

真又唔見報紙寫放假學生哥

當值嘅popo 係咪可以叫做休班休班驚

依D PR Terms 令到一般人比較少講
警察強姦二十歲少女
依d 唔係散播仇恨，係撥亂反正，正視現實

休班老師休班文員休班連登仔

正如你都唔會叫記者做休班記者

現職警員

狗就狗 仲分乜柒

無休班教師，休班醫護，休班公務員，淨係有休班警犬。
好心中立既傳媒唔好再咁寫啦

冇錯。
正如你都唔會叫休班醫生，休班律師，休班地盤佬。

要求蘋果日報用"警察"取代"休班警"

得香港警察喺返工同放工時係兩個人
係咪返工做舐共狗，休班先企圖扮返人

真係唔明咩係休班

點解無放工文員，下班侍應，但會有休班警？

休班譚仔阿姐

佢收工都可以發配警棍打鳩香港人嘅時候
仲邊有休班警

休班兒子

⭕️ 警察強姦少女
❌ 休班警強姦少女

特別係警察係收左工都仲有警棍，更加引證休班警依個terms 係on9

幾時都可以休班架
popo放假都可以著制服
又係咪休班

休班警=當班賊

另一個poat
[記者入，尤其蘋果] 唔撚好再講休班警

唔係，all day dog